邊到可以學mma或者西洋拳

各位巴絲 香港有咩邊到可以玩依兩種運動 價錢又唔會太貴 學生哥無咩錢

我都搵緊

我搵左好耐都搵唔到

泰拳應該會易搵d

我唔係咁鐘意泰拳

推

推推

推推推推推推推

推推推推推

推推推

推推推推推推

versus performance